九龍城碼頭有大量支那人由渡輪上岸再轉坐旅遊巴，下落不明

散播病毒?